第一次去台灣有咩要注意

我24號去 我19歲仔仲細
有咩方法可以防止比人告強姦
我未想坐監住呀

唉好撚驚但又想去

開房之前對住閉路電視錫啖先

有咩用

不如係閉路電視下扑埋

落club
住摸任攬

唔好失禮香港

帶多五萬港紙過去

通常用廿皮臺幣，可以唔洗坐監。

女上男下自拍 IS MUST

去差局備䅁

我會小心

去前備

我去屌女架喎

屌

傻仔想有女，除非出3 萬蚊過夜

仆街

貞操帶

幫佢帶？

帶回鄉證

咁問實丢架都得嘞

唔會架信我啦